[突發] 長盾牌暴力清場 !!!

軍隊向手無寸鐵既人用暴力清場!!場面非常混亂 !!!

推!!

攬炒！